［有圖］有無巴打幫下手

點幫你

如果影得呢張相，你就無事喇